想養刺蝟，有咩要注意

想養一隻刺蝟，但唔知啲好細節既野，有無巴打可以講下提下我 等我有個準備先
個籠既size，暖爐/毯，抽濕機呀，輪既直徑最好幾多，點睇佢有無病，點同佢培養感情果啲，仲有點教佢去廁所，拎出黎比佢活動有咩要小心呀，跑得快唔快，糧係買邊隻比較適合（當然輔以會餵蟲），沖涼細節同步驟咁，涼係咪日日沖會好啲，仔仔女女有咩分別，男既會打丁 女既又會唔會留到周圍都係m，男女仲有無咩特別野咁..

仔仔會成日打丁，女唔會黎M
要快嘅可以好快，好鐘意 最新prison break
熟唔熟要睇性格
唔好睇少佢，咁細隻野屎尿量好驚人
我放佢係廳，冬天都冇開暖野都okay
不過唔好開冷氣，佢會震曬

養仔仔定女女好

上網做多d功課啦 刺蝟係唔會黎m
蟲都唔係必定要食 涼唔洗日日沖 男仔打丁係正常完全唔需要理會亦唔需要幫佢配種
刺蝟是獨居是夜行性動物

睇左連登個刺蝟post先啦